做過7仔/了解熱賣點入.

有冇人知7仔熱賣點用咩牌子既辣油?
我覺得好正 唔太辣 又香麻油味
求牌子名

李錦記

唔似 我試過晒

你下次去食直接問佢咪得

係李錦記無錯

我覺得好正 唔太辣 又香麻油味

樓主你仲唔明？7仔實有屎忽鬼玩野，亂咁搞d調味料

係李錦記

利申: 做緊7仔 有hot shot

見過佢地擺埋個樽出嚟 的確係李錦記 冇摵到張招紙

絲打 返公偷影俾我睇吓得唔得 我見有好幾隻款

朝朝早餐都係7仔

無試過 但聽落好似好辣咁

好香 唔係得個辣字